{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_002988",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/ami/GM0022102101470/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Track Pants with Viscose Wool - Black"
    },
    "text": "amiブランドのFW22/AM2621CL65 レーヨン、ウール混紡素材のパンツです。 このパンツはゆったりとしたシルエットで素敵な演出が可能で、どのルックにもマッチしやすいです。 素材は表地としてレーヨン（ビスコース）85%、ウール15%を使用しています。 洗濯方法は次のとおりです。 まず、この製品は必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。 第二に、薄い色の製品は必ずきれいな溶剤でドライクリーニングしてください。 第三に、ドライクリーニングの際、ボタンとアクセサリーは必ずアルミホイルをかぶせてください。 第四に、毛皮や毛が付着している場合は、分離してドライクリーニングしてください。 第五に、水に濡れたり汗がたくさんついた場合は、色移り、変色、脱色することがありますので、速やかに洗濯してください。 第六に、裏地は低温(80~120℃)で布を覆ってアイロンをかけてください。 第七に、摩擦により毛玉が発生することがありますのでご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このパンツはどんなシルエットですか？",
            "answer": "ゆったりとしたシルエットです。"
        },
        {
            "question": "どのようなルックにマッチしますか？",
            "answer": "どのルックにもマッチしやすいです。"
        },
        {
            "question": "このパンツの素材は何ですか？",
            "answer": "表地としてレーヨン（ビスコース）85%、ウール15%を使用しています。"
        },
        {
            "question": "このパンツの洗濯方法は？",
            "answer": "必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "薄い色の製品はどのように洗濯すれば良いですか？",
            "answer": "きれいな溶剤でドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "ドライクリーニングの際、何に注意すれば良いですか？",
            "answer": "ボタンとアクセサリーは必ずアルミホイルをかぶせてください。"
        },
        {
            "question": "毛皮や毛が付着している場合、どのようにドライクリーニングすれば良いですか？",
            "answer": "分離してドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "水や汗で濡れた場合はどのように洗濯すれば良いですか？",
            "answer": "速やかに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "裏地のアイロンかけはどのようにすれば良いですか？",
            "answer": "低温(80~120℃)で布を覆ってアイロンをかけてください。"
        },
        {
            "question": "摩擦により毛玉が発生することがあるとはどういう意味ですか？",
            "answer": "着用や洗濯時に、摩擦により毛玉ができることがありますのでご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 314,
        "QA": 342
    }
}